如何叫廢老係公共交通收皮

今日搭巴士有個廢老一上車大大聲講野，有位先生友善嘅請佢細聲少少，個廢佬就叫人坐的士。咁嘅情況大家會點做？

坐的士

叫佢出錢比我坐的士